\section{Oreo-Spekulatius-Käsekuchen mit Teespiegel}
\unverified
\subsection*{Der Oreoboden}
\begin{longtable}{rlL{17.7cm}}
	100ml	&	Espresso	&	mit \\
	50g		&	Zucker		&	zu dickflüssigem Sirup kochen.\\
	200g	&	Oreos		&	in Cremefüllung und Kekse teilen. \\
	100g	&	Butter		&	schmelzen und mit zerbröselten Keksen mischen. Gut die Häfte davon am Boden der Springform platt drücken. \\
			&				&	Die Cremefüllung mit  \\
	2 EL	&	Frischkäse	&	und Kaffeesirup glatt rühren und darauf verteilen. Alles mit restlicher Bröselmasse abdecken und ca. \mins{30} kaltstellen. \\
\end{longtable}

Ein Blech mit Wasser\footnote{Die erhöhte Luftfeutigkeit im Ofen macht den Kuchen deutlich saftiger.\label{humidity}} füllen und zum Vorheizen in den Ofen stellen (\cel{160}). \\

\subsection*{Die Spekulatiuscreme}
\begin{longtable}{rlL{16.5cm}}
	75g		&	Speisestärke		&	mit \\
	150g	&	Zucker				&	, \\
	1 Pck	&	Vanillezucker		&	, \\
	200g	&	Spekulatiuscreme	&	und \\
	1kg		&	Quark				&	verquirlen. \\
	200g	&	Schlagsahne			&	und \\
	2		&	Eier (M)			&	vorsichtig unterrühren. \\
\end{longtable}

Die Masse auf den Boden in der Springform füllen. Nach \std{1-2} Wartezeit\footnote{Die Luft muss vollständig aus dem Teig entweichen, damit er nicht zusammenfällt.\label{wait}} glatt ruckeln und ca \mins{10} backen. Ofen auf \cel{125} runterdrehen und \mins{85} backen. Den Kuchen langsam abkühlen lassen und für die Glasur kurz ins Gefrierfach stellen. \\

\subsection*{Der Teespiegel}
\begin{longtable}{rlL{15.4cm}}
	10g			&	Gelatine			& in  \\
	60ml		&	kaltem Wasser		&  auflösen. \\
	1 kl Tasse	&	starken Früchtetee	& kochen und mit \\
	150g		&	Glucosesirup\footnote{Verhindert das Kristallisieren des Zuckers und macht die Glasur dadurch klarer.} & und \\
	150g		&	Zucker				& auf ca 75ml reduzieren. \\
	100g		&	süße Kondensmilch	& und gelöste Gelatine hinzufügen. \\
	150g		&	weiße Schokolade	& darin auflösen und pürieren.  Wenn die Masse auf ca. \cel{35} abgekühlt ist,  über den kalten Kuchen gießen.\\
\end{longtable}