\section{Rhababercrumble in Bananen-Schale}
Ofen auf \cel{180} vorheizen.
\subsection*{Bananen-Mürbeteig}\label{subsec:banana_shortcrust}
\begin{longtable}{rlL{18.54cm}}
    250g            &   Mehl    &   mit \\
    75g             &   Zucker  &   ,   \\
    $\frac{1}{2}$   &   Banane  &   und \\
    125g            &   Butter\footnote{\label{foot:butter}gerne auch vegan z.B. \href{https://www.bio123.de/produkt/naturli/naturli-organic-vegan-block-200g}{Naturli vegan block}
                                    oder \href{https://www.alsan.de/alsan-bio/}{Alsan}}
                                &   mischen\footnote{Mürbeteig sollte immer möglichst kalt verarbeitet werden und darf nicht zu gleichmäßig verknetet werden.} und kaltstellen. \\
\end{longtable}

\subsection*{Crumble}\label{subsec:crumble}
\begin{longtable}{rlL{16.68cm}}
    250g    &   Mehl            &   mit \\
    80g     &   braunem Zucker  &   und \\
    1 Prise &   Salz            &   mischen. \\
    170g    &   Butter\footnoteref{foot:butter}
                                &   würfeln und reinkneten\footnote{Nicht zu viel kneten, die größeren Krümel sind immer am leckersten}, bis eine krümelige Masse entsteht und kaltstellen.  \\
\end{longtable}

\subsection*{Füllung}\label{subsec:rhubarb-filling}
\begin{longtable}{rlL{17.23cm}}
    800g    &   Rhabarber       &   schälen und in 3cm-Stücke schneiden.    \\
    1TL     &   Vanillepaste    &   ,   \\
    150g    &   brauner Zucker  &   und \\
    5TL     &   (Mais-)Mehl     &   unterrühren.    \\
\end{longtable}

\subsection*{Finish}
\begin{longtable}{rlL{16.85cm}}
                    &   \nameref{subsec:banana_shortcrust}  &   in eine Springform drücken. (mit Rand!) \\
    4$\frac{1}{2}$  &   Bananen                             &   pürieren und auf dem \nameref{subsec:banana_shortcrust} verstreichen.    \\
                    &   \nameref{subsec:rhubarb-filling}    &   einfüllen und das ganze mit \\
                    &   \nameref{subsec:crumble}            &   abdecken und für \mins{35-40} backen.   \\
\end{longtable}